IPHONE IOS 11死機 大神快入

我IOS上了IOS 11 BETA
可能中BUG Setting都開唔到
電腦太爛又Down 唔到Itunes reset
有無高手幫幫我

PUSH

頭銜Reboot幾次都唔得
頭先Re一次得返啦 浪費大家時間入Sorry～～